民調：德國希望拜登擔任美國總統

從美國總統大選近期出爐民調看來，儘管民主黨候選人拜登最多可以領先12-16%，不過在票開出來之前，一切仍有懸念，畢竟美國歷史上連任失敗的總統不多。值得注意的是，俄羅斯亦針對歐洲民眾進行調查，結果顯示歐洲多國居民都希望拜登當選美國總統，其中德國更是名列各國前茅非常支持拜登。

俄羅斯衛星通訊社根據YouGov的民調調查，於9月15日至10月4日進行，共有來自德國、英國、法國、丹麥、意大利和瑞典7個歐洲 國家9136名受訪者參加。其中，丹麥（80%），德國（71%）和西班牙（69%）當地民眾最希望拜登獲勝。

大量受訪者認為，川普是個不好的總統（丹麥82%，意大利61%），並且他當權對自己國家（意大利50%，德國50%，西班牙69%）和全球（意大利68%，丹麥84%）帶來不良影響。

另一方面，美國皮尤研究中心（Pew Research Center）早前亦針對歐洲13國民眾調查發現，美國在主要盟邦與合作夥伴間的聲譽進一步下降，美國總統川普在多國領袖信心指數評比中墊底，甚至低於俄羅斯總統普丁，而中國國家主席習近平勇奪倒數第二。

歐豬維尼竟然排尾二

因為你成班撚樣都係一路搵緊美國著數

特別係你條德國肥婆

有冇人開個德國聯署支持侵侵?有法律效力

美國大選關你德國撚事咩

美國即將在11月初舉行總統大選，雙方陣營已進入倒數百日的最後衝刺，然現任總統川普因抗疫不力而支持率下滑。根據多項美國最新民調，川普落後競爭對手拜登（Joe Biden）達8至15個百分點。另一項海外民調則顯示，較多香港人支持川普連任，而台灣受訪者則是較挺拜登。

德國自一戰以來, 一直都睇錯市

最緊要做好damage control 國際戰線係我哋打出嚟

證明American first有效打擊歐洲嘅free riders

又想省軍費

又要馬兒好 又要馬兒不吃草

俄羅斯亦針對歐洲民眾進行調查

俄佬調查有乜公信力

即使兜個圈講俄佬想燈燈做

俄羅斯衛星通訊社根據YouGov的民調調查
邊度係俄佬民調

人哋講到明美國第一
歐洲又點會鍾意呢

德國正仆街
埋沒良心

歐豬支持China登都正常，因為侵唔只打支那，仲打堆歐洲（經濟上）～

歐洲媽咪麵

事實上大部份歐豬，特別後生，都真係咁諗

利申：歐洲讀緊書

因為想走軍費條縮數

侵衰在做慣reality TV把口唔收
biden係廢但係未落手無乜人發現佢真係無能

係 其實冇人覺得biden好 佢地只係覺得侵係最差